［身先士卒］李 克 勤 ： 起來 ！ 起來 ！ 起來 ！ 起來！

送禮勤